En vous aidant de l'exercice 3, écrire \textit{un programme de calcul} correspondant aux expressions littérales suivantes : \\
\vspace{-10mm}
\begin{multicols}{2}
  \[B=5\times y + 3\]
  \vspace*{-15mm}
  \begin{progcalcul*}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item \dots
    \item \dots
  \end{progcalcul*}
  \vspace*{\fill}

  \[C=z \times z \div 10\]
  \vspace{-10mm}\begin{progcalcul*}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item \dots
    \item \dots
  \end{progcalcul*}
\end{multicols}